「美股推介」依家買入FCX炒銅礦股好似OK值博

遲下打原因，現價35.42，我覺得36.4-35.4都值博，有興趣可以跟買

而家啲commodity 跌到屄喎

由圖黎講，銅由高位回左一浸，依家做緊支旗，成交慢慢縮落黎，我用銅期貨計過數，以2月24號收盤4.326同2月5號開盤3.552，呢兩個數去計，（4.326-3.552/2）+ 3.552 = 3.94，計完會發現呢支旗中間位岩岩好係佢最近最大跌幅個日收盤個價（3月4號），個日之後銅價就冇再去番呢個位，以旗黎講咁樣係屬幾靚仔。
再睇銅期貨週線圖，其實就算依家銅跌番落黎，佢都仲係沿住五天線行，你再試下由四月開始拉到今日，其實一直都係沿住行冇點break過，我覺得銅個升勢到呢一刻都未完，所以真心可以試下買銅礦股試一試，我仲有其他原因等等打埋佢。

另一個原因另我突然想買銅股/資源股，係因為Fed係今次FOMC會議調高左對今年通脹(PCE)既預期，提高到去2.4%，意味住就算通脹今年升到超過2%，聯儲局都唔會干涉市場，咁其實呢個舉動好似係有利資源類價格上脹，而銅係資源入面最影響到通脹，離緊又有好多大廠會做電動車，咁睇銅價仲有得上。

睇記錄，對上一次（二月）既PCE係1.5%，雖然唔可以直接對比，但我當1.5%PCE時，銅價（期貨）就係前頂（4.3755），咁如果係2.4%，（2.4 - 1.5 / 1.5 x 100) = 60% 即係銅價全年可能可以再向上升六成，當然冇人會好似我咁計，咁計純粹9估

咁講番FCX, 從圖黎睇，走勢同銅價走勢相似，但佢彈既力度比銅強，佢係3月11號彈個下已經差唔多番到去佢之前個高位，之後因為銅未跟升上去，所以破唔到前頂係正常既，之後回番落去補番個裂口再上番黎依家呢個位，呢個走勢似做左個高低腳，我覺得回番落去3月17號開盤個價（34.47）既機會唔大，但斬位我會set遠d，唔到斬位都會keep住， 3月4號收盤個價岩岩好係依家50天線個位 32.5，我會以32.5做最後防線，咁計一計數，
向上望睇38蚊 ，38 -35.4 = 2.6
向下望32.5蚊，32.5 - 35.4 = -2.9

用現價黎睇似幾值博，唔太大多啦，有興趣可以買

有fcx 希望商品大牛主

推到佢上歷史高位